
                      Obra maestra, Nolan juega con los tiempos como nadie acompañado de una banda sonora excepcional que te introduce en la historia. Tanto DiCaprio como Hardy bordan sus papeles
        
            